大家平日會唔會整乾隻手先除con

平日帶開day con
不過平日除con 洗完手 隻手仲濕就直接除 或者間唔中手濕都直接帶con
會唔會因為咁而感染寄生蟲
因為最近睇左單新聞話水源唔好會感染寄生蟲

冇，洗完就直接除，用毛巾抺又好唔衛生，用紙巾又會有啲塵痴喺手上面

用廚房紙旅行就用紙巾
寧願麻煩都唔想眼有事

我之前唔知要整乾隻手先除con
以為除完就了事

點解唔問戴con反而問除
戴好似仲易啲感染到咁

因為一般帶既時候 我都會整乾隻手先帶
反而除既時報比較懶

oic
我戴嘅時候會洗手+抹乾
除有時洗都廢事，覺得唔會掂到隻眼

會，不過而家已做smile了